# Тестовое задание для `Kodland`
Тестовое задания на должность преподавателя в онлайн школе kodland по направлению "Web"
| Версия ПО | Автор |
|----------|----------|
| 1.0.0 | Стольников К.Ю.|
## Стек технологий
| Наименование | Версия |
|----------|----------|
| HTML | - |
| CSS | - |
